到底班狗拉痴牆文宣返去可以點

痴牆又無刑事毀壞
班狗會點都要你坐48然後罰$1500了事
定會有其他罪鋤得入？
有冇手足知可以解答我

墜樓、浮屍

所有比人拉左返去既手足都有呢個風險
啲個人資料都比狗炒低曬
但文宣齋痴 無噴牆既當下
拉左返去啲狗係咪一定有權叫你坐48
會唔會有位可以落charge?

我記得之前睇過有人講痴牆呢啲算係同隨地吐痰差唔多
但呢排成日見文宣痴牆會比人直接塔返狗屋
想知多啲手足們會點